[<div class="box01">&lt;아이 키우기 가장 좋은 광진&gt;<br/><br/>마음껏 뛰어 놀 수 있게 하겠습니다!<br/><br/>▷ 어린이대공원 주차장 부지에 ‘복합 키즈타운’ 건립<br/>▷ 야외놀이터에 실내외(옥상 놀이터) 복합놀이공간 건립 <br/>- 주민이 원하는 곳부터 추진/시범사업<br/><br/>보육 걱정 없는 광진을 만들겠습니다!<br/><br/>▷ 민간어린이집 전환 등 국공립어린이집 2배 확대<br/>▷ 민간어린이집 인건비‧운영비 보조 확대<br/>▷ 현행 교사 1인당 아동 수 비율 개선<br/>▷ 아이돌보미 교사 인적성교육, 보육평가 시스템 강화</div>]
